人民幣換美金一問

有六萬蚊人仔係身 點換做美金最好？
去找換店嘅話換左港幣再換美金好定直接換美金好啲？

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

Same ask
用人仔換美金其實有無用？

我諗一定有用嘅 不過想知點樣換會多啲
窮學生成副身家想要多啲錢交學費

目標係令香港美元儲備下跌, 你用咩貨幣來兌都有用

冥弊掉得快好世界

咁都叫窮學生

兌港幣再換啦
找換店全部港幣兌外幣
用人仔兌實比人劏死
銀行咪入你戶口睇

換港幣915，再搵間7.86或以下的換美金
銀行大部分收港幣成水深要7.89甚至7.9
依家港幣同人仔都唔值錢中線都係弱勢
早幾星期我走緊人仔885，一下走唔晒
轉過頭就92

咁係咪找換店好過銀行換？